[炒柒你班阿狗就緊架啦]車迷開心迎接迪斯高及艾馬臣加盟討論區

“You are Chelsea, you’re a blue and blues never give up.” — Didier Drogba

會歌

同場加映 :
Hawk's Group

老鼠，唔係車迷入唔入嚟傾波？
我唔想爆閘，問下你點睇先

大雜種狗

咁我都唔係撐車路士，傾下計啫

又一閪Topic

老鼠咁有信心
唔怕干爹又敬老 ？

我唔識個輸字點寫！

講得好！

352閪波lm

188cm 108 kg

不嬲無所謂 有時好多手足d名都唔認得都照傾

借走個傻西 爽

肥賓會唔會用新bale?

會唔會買埋

買基佬 會開心D

買多隻翼幫下h10
w22 p11 時勁時廢

Good topic

new bale

savic

聽晚應該全full team
黑衣頭 史達寧呢d都今晚出

on9 topic

究竟k hazard 程度去到邊 都冇點睇過佢踢

咁你就應該明佢咩程度啦

GOAL, 2-0 Chelsea. The Blues are flying and Redan, again released by Hudson-Odoi, this time hammers high into the roof of the net to double the lead.

odoi 真係超哂班

係 chelsea tv 睇緊

我地班u21打大人隊都禁住佢地黎屌

個反擊靚
差埋門

Reece James 個髮型成個巴舒亞衣咁

干地有嚟睇

痛

matic 都有玩ig 了
@nemanjamatic

Conte says Chelsea can’t compete with Manchester United and City and can no longer sign the top players #cfc

“I think, for sure, in this moment there are two teams in this league who are ‘top’. They stay there,” said Conte. “The others have to fight. To fight for a place in the Champions League. It’s not only here in England.

“These two big clubs can become seriously dangerous for other teams in the world. These two teams are very strong already and want to invest. Alexis Sanchez, only one or two clubs can pay this type of salary.

“We never were in this race [for Sanchez]. Ever. Especially because, I repeat, one of the reasons was this amount of salary.”

Asked which clubs around the world could pay the kind of money United have invested in Sanchez, Conte added: “I don’t know, but, for sure, United. They have paid it. But I don’t know the other teams.”

“For me, this is already a good season because we are doing 120 per cent. I’m doing a fantastic job, the same my players,” said Conte.

“It’s not important if you reach the final or win a trophy or win the league. The most important thing is to see if the coach and players are working hard and very well. This, for me, is a successful season. Last season, I think we did a fantastic job and did a little miracle.”

“Last season, we won the league and reached the FA Cup final, and we finished with a profit of £50 million in the transfer market. This had never happened before.

"For this reason, the situation changed. When the situation changes, you have to fight to try to give all of yourself for Chelsea. Now, for sure, United and City stay there. We have to try to build something important to create a basis and then make success with our work. Not with money, with work.

"I trust in my work and I think that, if I stay here, for this reason, it’ll be because the club trusts in my work and not only the money.

“You can do two types of football: only with money and you pay a lot of money and take the best players; the other way is to try and put a bit of money in and then hard work. We are in the middle.”

“If you want the best, you have to spend a lot of money,” said Conte. “Otherwise, you have to go in the middle and spend £20-£30 million. If you want to reach the best targets, you must be prepared to spend a lot of money.

“This is the market. if you want to buy Neymar, you must be ready to give him £25 million. If you want to buy Messi, Ronaldo, now Sanchez the same, you must be ready to pay his salary. If you have money you can spend it and have the best players. Otherwise you find other ways to fight.”

#Roma and #Chelsea progressing in negotiations for #Dzeko: optimism between the two parties

#Dzeko update...still discussing wage demands and length of contract with #cfc. Been told at this stage, unlikely to be completed tonight.

Conte won't start Barkley against Arsenal as he eases him back in from a seven month hamstring lay-off that required surgery.

“He's in the squad. I'm very happy because he's showing he's into our idea of football. It's not easy because he's only been working with us for a week, but now we're going into the idea. For sure he's on the bench. If there's the opportunity and I need to consider him and give him the chance to play, he's ready to play.”

4 年前的今天

Mourinho on Mata: 'We allowed Juan to travel and have a medical at Manchester United'.

Mourinho: 'The offer we have received we feel is the right offer for the quality of player.' #CFC

Mourinho: 'It's a good move for Juan, it's good for the @premierleague, and the offer is the right offer.' #CFC

Holy shit

It’s a good move for the future me

講起身家 原來艾巴呢2年身家又多番

西女人幫你日日賺

買更少
賣更多

女雲加

琴日odoi仔對oxford有2助攻

佢都冇賣油好多年啦

改左賣人

咩topic黎

直接升上一隊la diu

堅離地條垃圾終於借得走

good morning

借去邊

唔知佢係找卡數出到幾多場

肥賓應該幾睇得起佢 等左半季都仲等佢借過黎

可惜林伯傾唔切教牛津聯，唔係第一場就對車都幾神奇

Morning!!!! #CFC

唔知Lampard依啲咁有腦嘅人教波會點呢

m腳 . jpg

今晚有預感巴西隊長會救世

教返三五七年就好似迪馬堤奧咁返黎教車啦

干地再敬老即刻反干

會比車迷屌

諗起boga 既慘況

今晚4點 西波西時間

西352

巴基利 法比 飲水出唔到
我都想知干地點出352

電欺 藥膏 Kante
干地：EZ

Hazard Ayi
Willian
Baka Kante

又唔係未試過搵安打法比個位

咁打打下會變番343

會激死

我安咁fit唔係唔出牙

陣式根本唔重要，343贏就贏在有2隻靈活既翼 夏狗同安/柏自由走動互換位置

寧願出343, 無波果時先叫安企後D
好過攻果時都要352

希望世三帶領白世三屠阿狗

tonight 閪 game

How about 黑世三

邊個係真世三你都5g?

上場對白禮頓攻得咁好 照上場咁出啦

Callum Hudson-Odoi's last three Chelsea games:

vs Sunderland U-23s:
21' ⚽️ Goal
59' ⚽️ Goal
73' ⚽️ Goal

vs West Brom U-18s:
10' 🅰 Assist
32' ⚽️ Goal
34' 🅰 Assist
52' ⚽️ Goal
59' 🅰 Assist

vs Oxford United:
16' 🅰 Assist
65' 🅰 Assist

SEVENTEEN YEARS OLD.

ching原諒牠啦 牠新黎嘅

ho lun ging

希望今季內會見到odoi上一次一隊

干地唔係咁諗

YES

死攬352

你地個topic 好撚霸氣

青訓

瘋狂外借，之後賣

屌你

借都唔好借去英甲 荷甲果D啦

好似你有得揀咁

借去德甲 英超 或西甲
暫時成功的例子都係咁

閪女人：借阿衣比你 ？
羅馬： 不了

有質素梗係lur飯應啦
借去D高級聯賽無得出場一樣養唔到人

諗起譚仔同阿切
一個打唔起, 一個玻璃人

青訓勁都無用啦
真係勁到人地出一兩億黎買 西女人仲唔仆住去賣咩

hudson odoi

Hudson odoi

1,2億 你就想
10m deal la

查路巴去屈仔踢成點

開頭都有正選 之後就大傷長抖

蘇馬=最硬淨

其實借完就賣果堆都無邊個成到材啫，係ake算好d

可惜後面冇位

根本你地J開果d青訓係唔夠班爭贏依家d正選

查路巴 艾基 譚仔
佢地又唔願做後備
唔放走佢地可以點

究竟青訓依個topic仲可以嘈幾耐

你識閪睇波咩戇鳩仔

嘈到萬般帶不走登鵰就嘈第二樣野

譚仔借左去英超好似冇進步咁
切同殺龍霸就直頭大傷
Zouma ake 就唔夠班同依家班正選爭

譚仔開季係幾勁
之後一路有小傷
Ake

生得矮已經注定佢返唔到黎啦

閪女人最近都似睇樣簽人

車迷最近都係睇樣迷西女人

純粹係幾鍾意佢覺得可惜

你識撚足球咩 垃圾

我踢波睇波都勁過你啦柒頭

你地兩個不如決鬥啦

情趣

mata summer完約
返黎ok?

funson

仲有一個禮拜
sandro draxler lucasmoura dzeko emerson dybala veratti 一字排開

Antonio Conte: “If another striker arrives, then Michy Batshuayi will go on loan. I think he wants to have the opportunity to play more.” Sevilla still interested in signing him. #cfc

Conte also hinted that Eden Hazard would start as a false 9 tonight. On Batshuayi: “I don't know if this is the right time (to start him). I think that every player had their chance to play and to show me their value.”

夏打假9

Pedro Hazard Willian
Alonso Kante Bakayoko Moses
Rudiger Christensen Azp
Courtois

今晚干狗好似話唔出亞衣 夏打假9
會唔會係
夏 柏度
安

Thibaut Courtois is training again after he suffered an ankle injury in training last week, but Conte might not take a risk tonight. #cfc #afc

no卡吐

雙世三
雷斯簡迪巴鳩三防中

仍會期望

干地你咪撚戇鳩啦

干地真係on9 濕鳩無鋒陣

又352屌你老母干地

無鋒陣我覺得無問題 出過幾次效果都唔錯
不過343好過352

我地條濕鳩中場同干地垃圾戰術無個高佬前鋒打牙狗應該波都運唔到上去

咁講
就算出亞衣都係運唔到 達又停左+傷
結論就係點都運唔到

講得false9應該係3短人牙馬- -?

所以干地下季請躝

我屌晒你地老母啊 隻秋啦

163cm 98kg?

吊那媽登吊未

156cm 87kg

其實都係好事嚟嘅
干地應該唔會on9到出無鋒352掛

但係佢講法又似打守勢波

干地鳩起上黎咩都做得出架

干地打強隊九成都係諗住352守穩先諗攻

認真，有無人大隻過我?

我163cm 98kg但身體脂肪得8%

188 101 5%

清去開邊到健身
力威個個四眼仔就係我

我玩開相撲

黑市橫綱級，生涯未嘗一敗

咁有冇比賽過?

問啱問題

啱啱增磅成功 想搵人試下刀 有冇人同我隻秋？

Everton are interested in Marcel Brands, director of football of PSV, according to De Telegraaf. Interesting. #efc

連總監都有人爭

Brands was reportedly considered by Chelsea to succeed Michael Emenalo and has good experience as a DoF at other clubs. Maybe he could even help Davvy Klaassen adapt?! #EFC

I am the bone of my sword.

Steel is my body, and fire is my blood.

I have created over a thousand blades.

Unknown to Death.

Nor known to Life.

Have withstood pain to create many weapons.

Yet, those hands will never hold anything.

So as I pray, unlimited blade works.

車仔勝在有安神

今季無鋒有無贏過波?

個轉會費佢講 唔洗補錢

GOOD DEAL 黎

哥斯達下半季惡頂程度仲慘過而家既自護號

Tonite no watch is mk behaviour

Matt Law: There will be more talks between Chelsea, Roma and Dzeko but it’s still not certain he will join. His age means it is a complicated deal for Chelsea to negotiate #cfc

食屎啦成班高層！

等睇洛蘭迪事件 2.0

今晚贏幾多球?

唔係為咗個一年一約簽唔到迪清高啊嘛

膠層唔係諗住二千幾萬簽一年？
冇眼睇

今晚出無鋒陣唔撚睇啦

隊波咁嘅環境仲死守一年一約😅

好撚垃圾既高層 又空氣炮

等J高治

有d source話高層肯打破呢條policy 談判係樂觀

閪女人都係岩返屋企煮飯多d

聯賽盃咩播嫁？

今晚dzeko 應該仲會為羅馬正選上陣 會hold一hold
單deal要聽日再繼續 做咩你地已經講到收皮咁

有前科，而家好淆底

希望今次唔會

車仔搞轉會專做柒野
睇化晒

煮屎比你條撚頭食

Edin Dzeko is likely to start from the bench tonight against Sampdoria, as he waits for his agent’s approval to move to the Stamford Bridge (CalcioMercato)

等睇西女人最後都係算數唔破例

女人唔識波又要做買人嗰個真係好麻煩

西女人：都係高治正d

踢到半場同佢講傾好

今晚出場同班球迷say goodbye

西女人:個處比咗油王 依個處唔可以破喇

閪女人， 油王 are MKs.

高治 is coming

車路士老人院
入到黎Scott就話叔叔我細細個就睇你踢波

炒左個agent 啦屌

冇簽證

One proposal suggested by Dzeko's camp is that he will be paid £118,000-a-week if he signs on till 2020 or he will accept a lower sum of £84,000-a-week to commit till 2021.

His representative Irfan Redzepagic met with Chelsea director Marina Granovskaia yesterday in London and is set to discuss it further today. Sources in Italy expect it to be concluded by close of play tomorrow.

見左marina bb啦

唔好100分 2.0啊

100分個agent明玩鳩車仔

laporte年年傳走人 今次終於似走去鏝

屌你老母
簽個人簽成世 一撚d效率都無 :0)

古九寒到呢

人地一日已經到直路傾details

簽到人未呀屌

Chelsea will make Arsenal pay for selling Alexis Sanchez in their EFL Cup clash, says Willian

收聲啦垃圾

如果垃圾要收聲
你係第1個比人毒啞

咁有霸氣今晚又派膠

你條撚屌都未死啦
同柒頭安一齊落地獄啦

你出曬名車區4大垃圾之一啦

同個topic style好似

食藥啦
隔離床陳云根冇撩你吹水咩?

安

算鳩數啦你，你點轉移視線都無阻你係垃圾既事實

揾次簽人簽快d得唔得？

講得好 想拉教主落水

認真，點練？

如果真係想使廿幾m簽一年仲on9 過同老將簽長約啦

餐餐食相撲火鍋

英格蘭聯賽盃4強採取主客兩回合制。若兩回合總入球數目相同，則會進行加時。若雙方在加時後仍賽和，兩回合計取得較多作客入球一方晉級決賽。若仍未能分勝負，則以互射12碼決勝，今場是4強次回合。
From馬會

要一個人食晒?

呢個係dzeko經理人提出wo
點會古寒

而家係 唔簽/簽多過一年
無簽一年呢個option

Calciomercato | Chelsea-Dzeko, there is still no agreement on the contract: the agreement is sought

係，連汁飲曬

十年前簽舒夫真高同波歷克出頂薪都係10-12萬鎊周薪，今年簽個後備前鋒都11萬鎊周薪

10年前買個單位200萬添

The Bosnia international has already been reassured that he will be given a genuine chance to compete with Alvaro Morata for a first team place and not just be back-up on the bench.

好似唔當後備

即係簽就點都會破慣例

簽個人都咁姑寒 仲起咩新球場 算把啦

希望達子有人同佢爭下可以有翻啲表現
唔好等佢以為炒幾個單刀都老馮有得踢

pay for that 安

要幾耐先可以好似你噉?

我13歲開始食，食左9年

其間可唔可以打丁?

人地打落個火鍋俾佢食

我企係度已經比d肌肉遮住曬睇唔到條j

隻手太短唔係幾惦到條j

所以係打唔到

佢應該驚比人屌所以唔玩

依家係獌狗做萬人迷咁濟無人屌佢

feel 到佢舊年開會好似懦夫雲咁驚到熄comment

琴日我講馬迪有玩ig既comment 都有10個負評

hawk:
Dzeko經理人話仲未拎到簽證 暫時用電話同車路士聯繫

基本上車路士已經同意打破規例，開出兩年半既合約比Dzeko ，不過有消息指Dzeko想要三年半既約，呢方面星期四會繼續談判。

agent條撚樣

打唔到丁,不了

哥狗話買斷就買斷

如果我地話買只會比人屌高層買2線同雙膝青年

佢個agent真係好廢

2年半+1年team option算啦

3年半真係長d
完約35碎半

有冇人覺得肥賓可以打起堅尼地？

我

打起後買走佢唔該

BREAKING: Chelsea have agreed to pay Roma €50m +€10m in bonuses for Emerson Palmieri and Edin Dzeko.

They have agreed personal terms with Emerson but not Dzeko as of yet. [@DiMarzio]

J住一半先 未射得哂

死阿狗受死

next Torres

雲迪克都75M 鏝用57M買Laporte都唔係好貴

過70m會有隱藏技能 助攻俾對面

moses

vvd 勁撚到傻
真係有買貴冇買輸

10年前 二百幾萬有層樓 10年後二百幾萬有個廁所

今晚係咪Viutv直播西波?

Fa Cup only

一陣見到踢352就即係訓唔睇

瞓定先都得

多謝手足提醒

今晚就等安哥打救你地班垃圾la

唔知係咪太過迷安 睇百變小櫻首OP聽到Going Going William

今晚肯定西波 不了

U r MK

牙衣ig仲玩緊龍珠
姐係今晚唔出

今晚玩假九呀

後備都無咁盡

今晚又敬老

仆街4點 好眼訓

準備352

來自意大利天空體育的報道指出，車路士和羅馬已經談妥了迪斯高的轉會問題。

英國天空體育週二的報道指出，車路士和羅馬已經接近就迪斯高和埃莫森的交易達成一致，而如今這兩名球員的轉會有了更進一步的進展。

不過在迪斯高個人的問題上，車路士暫時還沒有得到他們想要的結果，目前也還不確定雙方的分歧是在於合同的年限還是工資待遇上。

車路士引進埃莫森的交易被認為更加接近完成，這位意大利國腳的經紀人已經準備啟程前往倫敦，敲定轉會的最後事宜。

藍軍在冬季轉會期裏已經和一些前鋒傳出了緋聞，其中就包括了安迪-卡路爾和艾殊利班尼斯。

willian

感動嘅係 見到一眾車迷都支持安仔

呢個時候反安=fake blue

Chelsea team: Caballero; Azpilicueta (c), Christensen, Rudiger; Moses, Bakayoko, Kante, Alonso; Willian, Hazard, Pedro.

Subs: Eduardo, Cahill, David Luiz, Zappacosta, Drinkwater, Barkley, Batshuayi. #ARSCHE

343

Arsenal XI vs Chelsea: Ospina, Bellerin, Mustafi, Koscielny, Monreal, Elneny, Xhaka, Wilshere, Ozil, Iwobi, Lacazette

阿狗都強陣

正常有機會入決賽棒下杯仔

仲要幫巴膠條撚樣交幾多堂學費

巴卡 求你今場生性

[深夜西波] 阿仙奴 vs 車路士

點解車區嘅topic永遠都比其他球迷改得特別衰格
永遠個topic都係侮辱對手 妓區獌區鏝區猁區都唔會去到咁盡

老鼠開得都預左喇

忍干地到季尾

屌帥季尾快d come

今場轉捩點真係安傷轉番352

深夜西波定律

#ASRoma sporting director Monchi: "At the moment Dzeko is here and we are all happy. That means that what we've received so far wasn't acceptable” #CFC (BBC)

七戰阿仙奴

一勝三和三負既劣績
下季咪撚再見到干地了

#教到6月 #和平分手

有時真係唔想講 但老鼠開親d post真係全線收皮 連dzeko都係

真係不服輸的男人

屌奶星叫老鼠去公海d抽水post救火啦

唔係勁就咪開撚埋呢d topic啦白痴

巴克利今場都麻麻 希望夾多幾場上番態

今晚連老鼠吹奏既拖舟都出埋局

感動既係12點幾買左阿仙奴晉級 @2.02

開post洗唔洗問過你 你鍾意咪抽飽佢

無左安仔就輸 無撚用

#唔開就會贏 #唔開人地就唔會抽水

樓豬潛咗水

干地請走

干地對住雲加真係無咩球運
今場輸個兩球
一球就省到人仲要改變方向兩次先入
另一球就回傳省到Rudiger 變助攻入

哈哈哈

深夜閪波

我都買左 無左淫山士氣大振

牙銘豬波仲甘串

感動既係干地幫車迷賺唔少

足總冠軍、社區冠軍、頭場阿仙奴讓+1、今場晉級
都四買四中

輸波串唔串都比人抽架啦 點解唔串d

最衰無哂對阿狗d賽事了 想賺多d過年都唔得

炒柒你班阿狗就緊架啦

講得好！呢度啲人好鍾意抽秤人

屌 我都中埋

柒足咁多次都仲要開呢d topic

干地對雲加=屠狗會時間

西女人無做錯到，買人根本唔使理干狗想要咩，買定比下個領隊用好過！

對榜尾可以輸，干狗7次對阿仙奴柒足6次就唔可以原諒！

Conteout

屌帥

安仔尻射 世三仆街
無人屌 選擇性失明?
#conteout

啲人話巴卡踢得幾好

巴卡踢得幾好真心有進步
巴克利明顯狀態有待提升 睇得出有潛質
輸兩球deflection冇咩好講 係第一球走甩人抵屌
btw第一次安傷出咁掛住佢

六月見到屌帥同佢條team一字排開

#ConteOutInMay

深夜果然係西波

訓左冇睇 今場又衰乜？

一早知係西波 好彩無睇

見到摩閪俾人屌到仆街

moses and 安傷出

【雲加私人坐駕】

屌你老母干狗

好彩無睇
爽呀

干地轉得433未

雲加=小智
干地=火箭兵團

琴晚訓左醒唔到係咪好事 又敬老

老鼠同牙銘係都要搞柒晒車迷

到時干地走 雲加都未走

垃圾 對上一次已經輸比新仔
今場又波都出唔到人又過唔到 幾次比2和b直接偷撚左個波
沙包出黎即刻出左幾下波有威脅

我地不如快D推完個POST
見到個TOPIC都唔開胃

訓左冇睇
今場有邊個戰犯
干地一定係其一

年年咁送盃 爺爺好難走架喎

依家先15頁
今晚登雕希望推夠30頁

連巴膠都俾人讚有進步
摩閪

關我撚事

屌唔化

今場無排屌2，真係想知衰乜

呢d衰個腦無得救

阿銘有出去救火
老鼠直頭點燃曬火頭跟住走佬

反摸日漸強大

咁又唔好賴人
你地同老鼠咁friend就預左架啦

反干是首要

Marina居其三啦

唔知講咩，快手推爆佢算

幫推

其實你咩topic輸波都實比公海抽架啦
你唔出去咪話你藍藍的車狗縮進狗洞 贏波先出黎輸波就縮
都唔知你地驚咩
不過老鼠開親post都全線收皮真係少見

幫手推
BTW 352死全家

訓醒

巴克利真係唔知未適應定點，完全唔知佢係度做緊乜
柏度又隱哂形，成隊波無咗安之後好似唔識攻咁，尤其世三

真心冇乜戰犯 兩隻wb一如以住，不過摩閪今場就廢到仆街 但都唔係戰犯

冇個前鋒硬係覺得差啲野。。牙衣就算啦出到黎都冇咩用。迪清高黎到我覺得會好大幫助

安真核

無用仲唔係戰犯？
唔係下下要烏龍先屌

半年冇比賽冇計啦 下半場佢連接方面都做得幾好既
柏度第一球都助攻，係冇左安隊波差左

Help push
大家也是倫敦的好手足

可能慣撚左佢廢 還掂佢都就借走

轟阿友好

巴卡今場>馬迪

小放題

為大家送上大整合

ok

輸波好閒姐，邊有咁多水抽
先撩者賤就打死無怨啦

今場真係勁過馬迪 唔係講笑

百屌？ 冇睇 一陣睇下精華

個咁on9既 topic 唔算罪魁禍首？

仲諗住贏到個盃有機會留到卡吐同世三

羅馬迪清高正選 90分鐘入波扳平1：1

下次開返個topic 叫爺爺私房菜咪抵返條數

由超級殺痾人開始啲on9 topic 就柒足咁耐

有幾下衝出去搶波快到仆街
幾球good tackle球證都吹左，有球大轉邊比摩閪又係好撚靚
總之就食撚左春藥咁

其實有幾次打阿都唔係比人按住黎打
但新硬係守唔住或者自己敗家

我睇下半場已經無左安 輸個球係黑 但勢係阿到
巴克利好平平無奇

有下直線好靚 係世三腳軟

咁你地搵人你老鼠係post之前開po啦
明知佢開既d topic一定係聊交架啦 但又無人開

輸咗，仲要90分鐘內，仲要唔關達子事

最肉酸係首輪，fullteam對人地垃圾陣0：0，今場五五波輸運

不過今場kante趺
好多交失
輸第一球都係kante交失先再輸角球
我覺得今場baka好過kante添 唔係講笑

Kante今場麻麻 有球比拿卡後面搶得返 肯定有人帶佢叫g

Kante有d跌watt
上場已經有幾下中場交失波但大命唔洗輸

Kante Azp 今場係咁交失，應該關疲累

抄成點

Welcome Allegri

夏三都爆唔起

所以話波台老鼠正一仆街
成日撩尻人地
想當年我地自閉車無人理
而加就撚到出事
好心贏左先撚人啦
快手推開個新post叫波台老鼠我屌你老母算啦

安仔在場既半個鐘 禁住人地離打
安仔 真世三

你個名
Btw推

樓上條on9死開啦 割席好肉酸呀

肉酸得過依加？

佢冇耐之前入黎我地到爆閘 依家50步笑百步

要割蓆唔係今日割
贏波佢周圍串串貢果陣你地同佢好friend架

依加有幾肉酸呀？公海咪得個幾個post
比預期小啦
仲有平時d正常topic果陣又唔見你入黎講波 依加先入黎割席
老鼠就算成班聊交on99
但平時都有入黎講波啦

睇佢開過d post都成日抽阿利啦

無睇西波好開心

馬會真派錢

無得做自閉車好撚耐啦

割席真係好撚肉酸

向前走
迪斯高仲有冇機會黎？
艾馬臣就今晚黎？

其實自從擰左歐冠，發覺油王既熱情真係減退

隨住幾個legend相繼離去更加明顯

而家直頭當一項投資咁去run

次次又會有鍠馬陪柒嘅

其實我唔明喎,油王已經算係咁啦
佢過去投入既錢已經唔少
而家轉返正常經營,買賣球員要求價錢合理,起新球場等未來收入穩定D,呢D都係對球會好

呢個世界真係有咁多人肯無條件燒錢咩

今次我撐老鼠，但首先要召喚到老鼠番黎先

無錯架其實，真係算係咁

所以而家買人咪咁樣囉

干地= 雲加私加雞
雲加幾時強項變左杯賽

不了

干狗: 無左安仔唔識教波了。

The Italian told Sky Sports: ‘When there is an injury to one of your best players it is not simple, especially when on the bench the only substitute is Ross Barkley.’

He expanded further on that in his post-match press conference, saying: ‘I think Willian’s injury was decisive. We don’t have many players to make substitutions. Alvaro Morata was out.

已經習慣左做爺爺坐騎

好柒心啦你地
輸波就屌個post名
仲同老鼠割席
喂你地係人唔係啊？

一早覺得個post名有問題又唔開個新
我夠膽講
如果贏波
你地肯定拎個post名開party

已經唔係迷唔迷信既問題
係人格上既優劣

原來阿妓決賽對曼城

事實證明干地用咩陣對住雲加都係敬老mode
最炆係衰咁多次都拎唔到教訓

油王想球會可以持續發展 自負盈虧
所以應該無必要都唔會放太多私人錢入去
其實咁係好
而至之前新請果條友都話想擴展車既市場 令佢帶更多盈利 目標係打造車既王國

不過就好似你18歲前你老豆養你 乜都幫你出哂 想要咩就咩 但18歲後要你自己搵工養自己
所以一時間唔係太慣

火清

同埋國家級財團入主足球事業
油王身家點都唔會夠鏝、psg老闆厚
仲想無條件燒錢長遠唔會夠佢地玩

火ching
好耐無見

講得好!

火撚屌強勢回歸！！！

笑撚死，當年係高登公海周圍撩人既爆狗話人未贏先串

真安答

德甲開季啦

你真係好重要

火撚上水

連火清都上水屌班割席撚

其實你地唔想d on9topic 咪早d開
不嬲都係邊個開就入邊個架啦

起身睇下半場垃圾波 真係好撚on9一件事
隊波落後永遠都谷唔起 打閪疤塞咩

要贏既，乜9 topic都贏架啦，多9魚

成班輸波竟然唔係鬧干地或者球員

而係怪老鼠開標題累事

總之就快手推完個POST算啦

唔係割唔割蓆既問題
而係有錯就要改

如果你地覺得車迷就係要撩是鬥非串柒柒，就繼續攬老鼠啦

聽講藥膏踢得幾好
點好法？

見到個標題真係 柒夠味

干地上任之後就做左雲爺爺私家雞咁耐

戇鳩啦，上高登連登呢D有咩錯唔錯
抽吓水呢D點都有㗎喇
你估你咩都唔理安份守己，做「啱」就冇人抽你水咩

對阿記柒足咁耐仲用摩閪

起碼傳中 無再咁易傳失 仲有幾球靚直線
護波ok 無比人一逼就甩 仲有幾球cup到人推前
同埋肯追波 無再hea下hea下

同埋根本唔係攬唔攬既問題
係你明知老鼠開親d topic都係on99聊交打
一係你就一早開過個/早過佢開
你開先d人一定用你果個唔係老鼠呢個
開你又唔開左 依加係到屌個topic做咩？

呢個真係好重要
兒子生性

唔係想教人玩forum，但有班人真係上個forum都好撚認真，驚行差踏錯比人抽秤

反而今場kante差過baka

輸波就賴老鼠
幾時賴埋操盤手啊
車仔平手盤未撚贏過

有無手足知w22傷幾耐

準備瘋狂被爆閘

俾個post名引左入黎

干地躝

快d推爆個post

火清為咗撐老鼠而上水
你兩個果然係好手腳真安答

岩
根本隊波垃撚圾

轟輸 🐭就贏 邊叫干地趕人走

炒柒左阿仙奴未呀

唔係講會唔會比人抽水
而係做一個球迷既態度
人地自己球隊果啲討論post, 有幾多個topic 係要咁樣撩交打?

患難見真情！感動到哭左！

老鼠而家唔用真身入黎

Baka 近三場都好似有返啲料到
迴光反照

比kante休息吓啦屌

再開過柒名

其實我真係懷舊kante 12月識左個女朋友

Next topic 史丹福歡迎肥賓回家

覺得azp都差左

Baka 不嬲慢熱
之前係雷恩轉會摩納哥
都係摩納哥鳩左一季先上到力

阿迷幫推

賤種車狗 人唔笑狗都吠

多謝爆閘狗幫推爆post

27歲大傷完既世三都需要人幫先發揮到

conte out

大家一齊等簡迪分手

Resign on MAY at 2018
Conte Out

屌帥睡覺時也穿著車路士的睡衣

聖誕節急住拍施
搞到表現跌

其實干地領軍思維同高普幾似
場場都想球員博盡
唔似摩佬、艾歷尼呢類領隊會係個別場次用低消耗體能mode、鳩下鳩下咁贏
D球員一週雙賽好易踢左一場好波之後
第二場就回塘

其實星期六有打嘅大部分都差咗，攰真係有影響

今季同上季比
1. 352 與343
2. 一週多賽 與一週一賽

係都阿巴out啦，再係咁換領隊同買人，真係想轉班主

今年傷停又多 還返上季債咁

推

果班有修養既球迷自己捕定幾時開新POST,唔好得個講字喇

但係上季都好鳩下wo

世三已經攰到咁 星期日又打FA cup 不敢想像

星期日用迪斯高了

實會輪休既
週中場英超緊要D

是撚旦啦飛機盃
首要係確保今個星期要見到艾馬臣、迪斯高
其次係同屌帥deal定

屌你老母原來打完找卡數場FA CUP之後連續4場深夜西波

我記得某月有5場定6場係疤、獌、鏝、水晶、疤咁樣 我擔心干地涯唔過呢幾週

炒你老母臭閪

咪下個月
四大雞胸就梗架啦

上個討壇都要堅守道德底線
仲要係喺全港最冇道德嘅討壇堅守
早幾年又攻城又盛㖭啦
就係喺對家柒個時互笑互抽水先好睇好笑
而家又無啦啦球迷操守，真係服咗你哋

嘩
唔係油王你地仲係乞衣垃圾軌咋
當班主condom真係第一次聽

老實講，你哋真係係要堅守你哋所謂態度嘅
喺老鼠一開Post個陣就堅守啦
如果你哋真係咁堅守我一定尊重你哋
但而家成班喺對波柒咗先衝出嚟搶道德高地，好心啦

Conte of course has reason to be frustrated but the idea he is not having any input into transfers is hard to believe - zappacosta, Morata, Alonso, rudiger, and now palmieri and dzeko all players he would know a lot about. Carroll was also his suggestion

There is no way Chelsea would be considering spending money on 31-year-old Dzeko and potentially having to give him a contract over 18 months if he had not been put forward by Conte. They still might not agree to do it, but they are acting on his wishes by trying to negotiate

But, on the other hand, it is undeniable that Chelsea failed to take advantage of the momentum Conte created by winning the League. He did his job and the club have not delivered for him at times.

連 Matt Law 都覺得干地怨婦得滯 但係買親都 plan b 好難會滿意喎

買左Zappa又要死攬摩閪係抵屌

干地垃圾戰術死攬係事實
但高層真係幫唔到隊波升級
買嚟買去都唔係一線頂級
重要賣走唔少正選
重話想衝多次R聯

諗起鷹話沙包係plan D, 笑死

好撚多過時、保守既守則
唔會出超過30m買後衛
唔會同30up簽多於1年
....

搞到miss曬d黃金機會

殺巴同摩西唔會有分別 除左drink water>baka其實真係無咩錯 車仔只可以打343 同352 今場都用左343 安仔傷有咩人換

沙包敢用波敢衝傳中好已經好過牙銘啦
仲要沙包都叫有遠射

唔係講今場
摩閪傷完之後已經唔識1對1爆落底
Zappa起碼間唔中都會爆幾段睇下

分身黎

Push

𨳒你老母收皮啦

摸西真係好撚廢 攻守都輸俾養和比

Conte Out

Push

咪quote條傻9啦
無人理入黎刷存在感

上季輸完比阿之後⋯
今次輸完比阿之後⋯

依條友都好j
佢執屎能力超廢

2月連勝到5月拎歐聯FA CUP,順便踩住獌聯

病急亂投醫係咁架啦
舊年有人話出阿衣好過出哥狗tim

輸一場半場無所謂，鏝都會輸，但最撚嬲既係干地搞到車變左雲爺爺私家雞，仆你個街，對親唔係輸就和，打咁撚多次都唔識變，某d位無後備我唔怪你，但有d位明明有人都要死攬班正選又唔變陣，俾人睇通晒

Morning!!! #CFC
Happy Birthday!!! #CFC

死老野咁廢都有私家雞

熱狗勃起
干地咪搶埋熱狗份工做囉

戰犯係邊個

迪斯高重要搞幾耐？

份約都未傾得掂, 迪斯高想要3年半約

昨晚無睇炒幾多

位換位有咩用？ 換陣先有用咁換咩陣？

想問有轉會消息未？

訓左冇睇 炒啊狗幾球

無鋒又有barkley都有唔同架喇
但唔同唔代表贏到

琴日安傷出冇計
超人又黑仔

+2gc果然唔係浪得虛名

歐洲訓教時間

睇返精華都覺得巴卡勁左

輸嗰兩球都冇得講

兩球都輸運 真係屌出聲

垃圾車

-1球

Zappa 打右邊都會間中cut in 下
摩閪隻左腳廢既, 又得一招刷角

叫多d爆閘狗黎幫推爆post

世三球單刀跑跑下自已跌 真係

位換位都好有用啦，例如同一個位摩閪同殺伯咁計
摩閪擺明無進攻力都拉唔到邊既spacing，狀態keep住差，殺伯起碼多落底

3-4-3打左成年半，你既變化乜都俾人睇穿晒

食飯幫推

季中人腳仲係好缺, 一週兩賽又攰又傷
想輪換但對諾域治都要120分鐘無咩計

咁咪轉4231 又話干地識4141
等睇下半季干地會唔會死攬三後衛

屌你 咁早放lunch
我就快餓死

炒柒阿狗？

餓住幫推

仲有半個鐘

賴人腳少仲柒
人地阿狗正選、後備d人腳仲差過我地

幫車迷推一推

其實季初連後備都唔夠腳
預左搞成咁架啦
接近同一班人四線作戰 進攻主力無人輪換
仲要堆飛機盃要重賽 曬撚晒D體力

其實柏度啲入攝真係幾好
但今季長期越位
屌 點解回塘回得咁撚快

Conte out
推呀

第一球真係靚..但越少少

低下階層係咁

幫你地推爆佢 下次唔好咁撚串喇

倫敦一家親
Help push

支持丁力踢走摩閪

爺爺食硬你就緊架啦

炒？ 睇過

幫手推下啦唯有
轟阿友好 下次唔好咁串啦

召喚老鼠

幫手叫 阿熱咸水 一齊推爆佢

鍠post都好撚正
負能量爆燈

Mon下post先

繼續開軍機會議會推快啲

係就係炒
不過係炒車

爆閘

推呀

Conte Out

干地下次再對雲加係幾時

我唔理佢教psg羅馬拿玻里祖雲鍠
總之唔好再掛住車路士同雲加對戰

no right wing

倫敦一家親

next topic 炒車就緊架啦

屌你老母又敬老

622

624

摩閪走啦好嗎 連人地最廢嘅2&b都完封你

.

moses唔止無進步
仲退緊步

黑暗兵法 少隻右翼

會然累事

事實垃圾車係變緊第二隊阿仙奴 今時今日唔鬥燒錢根本唔可能爭到錦標 連雲加都燒錢 相反垃圾車成日諗縮數 買d二線填數 重量不重質

風水輪流轉
生不逢時

尋晚鋒線無人到呢

真

好明顯女人格

琴晚有睇live 就知牙銘個隻廢

屌都廢事了

有腳唔拿拿又發老皮 想提早休息

剩係識向後傳

又係為咗起個新球場

人地冇油王就話要慳錢
點解有油王都要咁撚樣

而家個劇本岩哂你地口味啦

歐聯出局，炒干地

皇馬季尾宣布同施丹分手

施丹上車，鋒線大換血

lets J

帶埋佢愛將賓周馬過黎

買人上唔係真係買得平, 而係用舊個套budget好難買到一線
除左半年約barkley平d
飲水,zappa,迪加都>2,30m

舊年贏到英超真係好意外

唔意外

一週一賽
Kante未拍拖
哥斯達認真打半季

其他列強除左獌冇大幅改變
而獌既改變唔洗講

依家先26頁
見你地咁慘幫你推一推

李城兵變前end game

舊年無包袱, 場場話見真章, 實際係有啲負碌.
今年期望大左都無法

93分奪冠真係好標青架啦

no substitutes

藥鳩40m阿衣40m殺柏哥斯達22m飲水38m
如果真係買埋羅馬果兩件又50m
差唔多加埋2億但係都對正選實力無咩幫助

大家好，我回來了

呀朗都唔得啦，完全落唔到底線出波，都係向後傳

差唔多全部都係後備料

尋晚巴卡好撚勁，起碼護撚曬d波先

傳波都係契弟波，但起碼傳到

佢keep到尋晚表現既話真係有一線尾水準

𨳒你老母傻仔

認真，人生得意需盡歡。

最緊要開心，上個forum都咁壓抑自己船頭驚鬼船尾驚賊咁托柒咩。

中意屌就屌，想笑就笑。你依度做咩又唔會影響你現實生活，唔明你地點解咁放唔開

迪斯高仲係傾唔掂數

買到羅馬果2件加埋baka keep到琴晚既表現
正選實蚱已經大大升左啦
點會無幫助

講得好岩
上連登緊係派膠架啦
輸波就縮真係好柒

最緊要都係你lan落後備先

炒左幾多打波牙老鼠b

Chelsea boss Antonio Conte rules out more January transfers and vows to 'stick with these players' after Carabao Cup exit: 'I don't need anything'

其實係 不嬲都唔洗咁認真

感動既係火ching終於上水

認真分析，尋晚有d唔好彩，但賽前部署其實都ok。我屌既係干地臨場調動極撚柒，要攻仲3後衛雙防中成堆人企係半場度唔知做乜鳩。
真心未見過要焗攻個隊最後10分鐘控球率會低過防個隊，仲要講緊牙狗好君子唔玩角球旗。
前場逼搶接近零，干地個套保守到仆街既防守form只係等人出錯拎控球權，而唔係主動去搶。 防守個時只會縮係半場陣地，但屌你老母落後緊仲咁玩任人猜真係好撚戇鳩。

而個別球員到我對夏狗好失望，明明已經錫住用兼佢得27歲當打之年，佢體能真心差。 再加上佢身體機能真係退左無得一爆幾個，佢應該要學下美斯點踢同分波。
就依點黎講，如果夏天有好offer，如皇狗肯出assenio+80m買佢，我覺得可以考慮放。

仲有基斯甸臣我屌你老母操肌啦，拿卡得5'9都球球食曬你身位，又比佢轉到身。
對抗性差得好撚交關。

安仔

核心退場 呢下車狗已經輸左8成

天神真心完全唔夠人撞

失第一球笑撚死我

咁知個輸字點寫未

That's why I like VVD,N.Sule

Sule今季都有正選打，難買

講得幾好
琴日夏神下半場真係差

追返post，感動既係火清終於上水

仲有，屌你老母爆將軍屌鳩人搞事

巴克利第一場黎講叫做打得唔差,係冇左安仔差太遠

打返四後衛巴克利做中前場聯連, 夏神專心爆邊 / cut-in會唔會好好多呀干地

都係粗之大葉英人，但硬件好

睇佢推波勁撚離腳，但步大力雄直推又幾好

論黑世三的重要性
認真最近真係踢得好左

前幾季都淨係做cut in同爆邊
今季要佢做埋串連 真心覺得佢顧唔掂

頭號罪犯 干狗
第一場踢352得兩條友玩主攻 你冇撚野呀?
第二場前面三個咁fit又收起上原亞衣打矮撚陣 你冇撚野呀?

收亞衣真係無問題 如果無亞衣 連果球助攻都未必有

迪加真係反射王

原來個個係爆將軍嚟架

一開波安夏柏前邊3條友我覺得好正路同唔錯
但安傷之後

柏度又隱形，要巴克利打原本安仔個翼位根本冇可能發揮到，我諗俾佢打返正常攻中一定好好多

呢個幾月成隊最fit 就係安仔
夏殺都唔夠佢sharp

世界盃就到，巴西隊長唔操番起無位俾佢踢

Welcome home

#不割席 #笑就一齊笑

發覺輸波係無channel cam睇

對利後備入替迅間追和，歐聯一個人包辦四個入波

摩閪是否頭號戰犯？

今日可以屠龍 所以輸波心情都無咩影響

戇鳩先玩芒亨

你個死垃圾肯躝返去後備未?

係干地死出我咋 依加出場名單我填架？

無fd先唔玩

生性啦屌你

直接躝啦
上季都仲叫間唔時打反擊快放
今季成碌鳩咁

唔玩先on9

阿衣開波前玩龍珠

播埋dressing room celebration好唔撚好？

人無恥則無敵

今晚可以約囡囡食好西，一野轟落阿仙奴晉級@2.02果到

我真係無

我買遲左得1.98

樓上fake blue

懶得屌了
好撚攰

希望安仔唔使抖好耐

夏天追fekir啦

又敬老 好彩冇睇

真心要買Bailey同Savic

巴卡keep到尋晚水平唔使買中場了

其實安傷咩同埋夏球單刀仆街係咩事

其實我地打唔打到雙中堅，上年雷斯加偽隊打雙中堅瘋狂自爆，反而打三中堅佢地又穩返好多

其實係有order要敬老,所以個個做戲,又單刀唔入又OG又傷

尋晚唔知咩事 變左勁有意識
派清又然

雖然望佢好, 但睇多幾場先

護到粒波真係差好遠

baka勁果幾場通常賽果都閪
好似佢入第一球咁

球OG好難夾喎

在上季奪得聯賽冠軍後，單線作戰取得成功的車路士也意識到了陣容厚度的重要性，但是在夏天，車路士由於轉會費等原因錯過了盧卡古、辛度等大牌球員。在花費了近2億英鎊後，在今天這樣一場關鍵的比賽中，新援們並沒有帶來預期的效果。相比較之下，阿仙奴夏天只有兩筆簽約，但拿卡錫迪和哥拉辛拿斯都發揮了相當重要的作用。

拿卡石迪俾人小喎

哥拉辛拿斯都唔係必然主力，一輸波d報紙佬就無限放大問題

依個真係唔知 感覺上訓練已經冇再train 4後

干地 moses 快撚啲死

其實尋晚最失望真係世三

佢應該走架喇，個感覺同山神一樣，隊波跟唔上佢

+1 fatfat

去皇馬啦

關乜撚野事 擺撚明係佢擅長cut in同爆落底
依加要佢做串聯 佢先兩頭唔到岸
佢個態咁撚差 簡直係同隊波一齊共同進退

火清其實同老鼠真係世交黎
見到d假車迷割席又屌post名
火清毫無顧忌，屌柒班垃圾
為既只係默默幫老鼠一下
然後又默然離去

老鼠，愛你既都只有火清
無論你點鬧佢都好，呢個世界都只有一個火清

摩西 out

咪係,如果黑世3係呢個表現一早俾人屌到上天花板啦

打八次阿狗贏得一次都有得留低真係天冇眼

哇屌你個標題

事實
下下買到你心水咁我洗乜幾百萬年薪請佢教

卡巴

唔係卡巴叔尋日仲有得輸

琴晚巴卡同卡巴

無左安真係差好遠 柏度真係老 買拜利啦

認真的，夏狗唔肯續約，換到assenio+80m我支持即deal

之後再買bailey玩年青化

個80m就睇下世界杯有咩右腳新星彈起再買

pulisic

擺佢係一邊扭都幾好，希望80m+ayi成事

Bailey同Pulisic瘋狂交叉走位, 諗下都

我睇好pulisic世界杯大放異彩！！！

好似去支那參加唔知乜柒杯

認真baka呢兩場真係有進步
唔明車天啲人係咪用屎眼睇野 仲係咁屌佢

依個美國仔好勁！

bakayoko

其實係得依球，平時都係橫傳王

尋日要讚係佢護波

希望baka唔係虛火

達子 D friend

腳軟

夏狗已見頂。

體能又廢，搵佢做核心死得

c朗美斯係佢依個歲數場場出90分鐘刷數據，佢就養生打75分鐘兼輪休都柒下柒下

佢去皇馬有人分擔下應該會prime到5年
但留車應該30歲左右就會走下玻，所以有好offer我支持佢走

仲有球上半場大斜線分俾摩閪

明明達子係會去到龍門前面再cup兩下先甩波

有無人同我一樣無人陪我打機所以淨係玩單機game?

唔洗將一次跌低踩到一文不值呀
JT都試過啦
你話跌倒達跌親多過射波就另計

咁要等2022 先睇到佢大放異彩

不過世三尋日都好明顯係體能問題啦，唔止呢球
有球爆唔過k6

畀佢齋爆邊同cut-in射波算啦, 唔好要佢做過多嘅工作喇

根本就閪，干地最錫住用就係佢

贏緊既頂盡比佢打到80分鐘

平時又輪休

但佢就愈踢愈無力

Kaveh Solhekol‏Verified account @SkyKaveh

Chelsea becoming increasingly frustrated with Antonio Conte appearing to criticise their transfer strategy in public

搏炒

我，因為online彈game

打fifa單機到淨係玩Career mode
仲要係由一名默默無聞嘅球員開始

Islam Slimani is in London tonight, attending the Arsenal vs Chelsea match.

ching成日打rainbow6 wo

打單機的

刀岩既 街排R6真係EQ大挑戰

你有我psn嗎

馬列斯 2.0

打單機要psn

單機都要psn

單機都要買PS+支持下良心企業Sony！
班懵撚唔識尊重遊戲業係咁。唔好怪佢地！

有psn 唔代表有埋ps+

咁又係，我果個過左期

我識有d賤種無左ps+都打到online！搞彎晒遊戲業！

些牙驚

mahrez

私家雞

真係一沉百踩，上場打白禮頓先世三 ，柒左一場就講到世界末日

有

要j白禮頓

對阿狗奴8場一勝，真係慘過世界末日呀清

failed bid

登鵰未

一兩場趺watt 就賣
咁應該要賣埋kante

等睇臨天光先瀨尿

how about you

貼錢送走啦屌

不過唔踢3後衛既話m朗同摩閪都無撚用

佢地2個應該加埋可以賣到£50m

同意！

又借出去架啦

又google人？唔識

法國依幾年出左好多勁既黑人中堅，仲要識用波

M朗48m 摩閪2m求其搵隊下遊接貨is ok

朗30，閪20 左右啦

邊度搵水魚買摩西

有閪女人負責賣人
唔怕搵唔到水魚啦

可能牛津聯會有興趣呢

dllm我地都無蝕

好大隻

我轟入左决賽

係 歐聯

艾馬臣去撚左邊呀屌

拍緊片牙

大舊衰

lan

C+G

今次撐老鼠。根本車仔攻擊線就好食個人能力,夏狗唔係打車仔既話進攻數據一定比起而家好好多。佢近排係咁講話唔洗買前鋒,要打地面波其實都代表佢知道自己打咩波最好。不過佢去鍠狗的話又係跑撚死佢 ,除非學伊斯高個踢法,不過人地鍠狗唔係想佢咁踢。
另一方面車仔攻擊線好蝦人踢呢個問題一直存在,由摩佬到干地都變過。其實真心要搵個識教進攻既教練,唔洗踢到哥迪奧拿咁,但起碼保持到防守之餘進攻個form 好睇返d,因為車仔算係防守起家,始終個精神就好似獌狗兩翼落底傳中同阿狗地面進攻一樣。

或者應該咁講，中場多隻普巴就可以踢到有限度既地面進攻

我地前場同中場係斷撚曬而干地亦無form去搞點運粒波上去

所以夏狗要做既進攻工作係好多，而係亦都開始無咁既體能繼續咁做

我既睇法係不如用夏狗1換2咁去打造返個新班底。 我唔係話要賣佢豬仔，但如果佢真係唔續我係支持賣。

我想睇424 多d 。不嬲呢到都有人講開三後衛唔可以長踢,只可以做變陣戰術,例如打強隊或者隊波傷到崩左幾忽咁。其實雷斯踢三後衛個排係有小小似踢雙中堅陣式,佢會推上去,問題係佢始終唔係中場,波底都係有限公司,同真正4人防線解防人手去踢中場個控場效果係比唔起。你講有普巴咁既中場去踢係一個解決方法,另一種係踢424 等前面4個淫亂走位(好似Napoli)咁。

解放

拿波里搵梅頓斯打正前好撚癲，得5'7
同埋佢地打433，中場都有個全能中場咸錫，但都係有限公司黎。

前場靠梅頓斯+恩尼斯 5'7+5'5不斷走位去拉空對面

我覺得莫拉達暫時無咁既能力

下季梅頓斯有28m RC,唔知閪女人會唔會考慮
但就我而言我覺得真係要買既球員係L.Bailey
買唔到閪女人真係要死全家

有無手足一齊屠龍啊

拿玻里433 隻咸錫成日走上前,變左前場走位通常都係4個。隻佐真奴真係唔錯,傳波較砲幾有水準。
莫拉達其實佢係祖記個陣都係要比d空位佢拉邊同自己扭兩下先有用。
L.Bailey 冇乜點睇,睇球皇片係幾正既。
另外現有人腳方面其實雷斯我一直都睇佢唔順眼,有價好賣。
M朗可以做後備,搵齊人可以賣。
摩西斯唔踢wing back 可以走人, 佢扭波得個三兩下,睇又唔得,打就更加唔洗講。
長遠踢返4後衛 X-Rudiger-Christensen-Azp 有睇頭好多。
韋利安true blue 唔賣得,始終仲係期待緊有個教練比個腦佢。

Btw, topic 應該繼續咁改。比人bin c 又唔會少忽肉,唔講邊有得笑。

清高都簽唔到 垃圾高層
break the rule 原來係 break 半年

Chelsea are becoming frustrated with Antonio Conte appearing to criticise their transfer strategy in public Despite Conte giving the impression he has little to do with the transfer dealings, Chelsea are understood to be working hard to sign the players the he wants (Sky Sports)

no bid

簽唔到迪斯高，玩撚完了

降班吧啦
乜柒都簽唔到

卡拉斯高搶得過

收嗲啦賤女人
迪斯高都簽唔撚到就去仆街死啦

羅馬對報價不滿意 ! 藍軍恐無緣哲科 !

切爾西本賽季深受鋒無力的影響，主帥孔蒂希望能夠在冬窗補進一名前鋒。孔蒂的要求其實也不高，他看上了羅馬的老將前鋒哲科，不過這樣一筆交易，切爾西也遲遲無法搞定。

本週三，意大利媒體公開報導稱，切爾西和羅馬已經談妥了哲科的交易，雙方已經達成了一致。不過這很快被羅馬方面打臉了。羅馬體育總監蒙奇在接受采訪時公開回應稱：“現在我們對收到的任何報價都不滿意，所以我們不會考慮交易。世界上所有的俱樂部都會聽取報價，我們也願意聽取其他球隊的報價然後做出決定。現在哲科在這裡很開心，這意味著我們對報價不感興趣。”

而意大利天空體育的消息也表示，哲科拒絕了切爾西的報價。他對切爾西提供的合同並不滿意。他希望得到一份穩定的長約，而切爾西顯然只把他作為短期的救火隊員了。

切爾西主帥孔蒂此前還公開抱怨球隊引援不給力，眼看哲科的交易也要玩完，孔蒂的心情肯定更失落了。

一撚定簽高治
屌你老母闣女人

點解willi神 尋晚唔選擇打救我地 而選擇傷出等我地輸
一定係想比d考驗我地

支持玩殘干地

干地個隻戇鳩真心笑死人

佢尋晚個後備屌佢老味帶2隻中堅

焗攻個時換武神打都無得換

預撚左啦

大家就會見到plan b高治 連艾馬臣都簽唔到

dijidiji cone

準備迎接高治就真

今次同welcome lukaku 有得揮
兩次空炮又輸埋比阿狗

一眾車迷

老鼠燈

快啲推爆呢個post算

老鼠連艾馬臣都燈埋

Seems like it’s a double deal or nothing at all for Chelsea, as Sky Sport Italia claim Chelsea are turning their focus away from Emerson Palmieri and instead asked Paris Saint-Germain for the availability of Layvin Kurzawa.

最後唔單止冇補充左閘位人手
仲連kenedy呢半個左閘都借走埋
牙朗拎硬勤工獎

開左有d 認同火清d 迷信野

閪女人：Baba復出有如強援加盟

Baba should be loaned to 04

依個西女人真係唔撚知醜，今次干地
下次換完教練咪又係一鳩樣

Chelsea continue to negotiate for Dzeko and Emerson, talks will continue and become decisive tomorrow. Still ongoing (Di Marzio)

bakayoko highlight with Arsenal

三打死獌狗

有利可屠

有料有料

雙重空氣炮
Match

炒閪女人未
連Emerson都miss

星期四已過

炒你老味咩

咁你輸咗係咪捐返入去狗洞呀

Good morning

軌

好呀摩狗續約

marina bb又玩空炮play

屌你老母垃圾高層

西女人又贏

Hawks:

Dzeko, Emerson 26/1 update
車路士遲遲未能同Dzeko就合同年期達成協議，球會亦開始失去耐性，若果今日仲未取得共識，車路士將會退出交易。
一旦退出交易，PSG左閘Kurzawa同阿仙奴Giroud會成為球會下一收購目標

簽唔到迪清高都算 點解連艾馬臣都冇埋 唔係已經傾好晒咩

下一目標好似好J d 不過都係算鳩數，仲難買

西女人做場大龍鳳

認真 比你地揀會要古沙華定艾馬臣？

柒到

呢單係double deal
double or nothing

空炮cuming

下堆target 仲好喎
咩玩法

點知西女人最後deal左卡雲尼同古沙華番黎
到時都唔知屌唔屌佢好

不過同巴deal仲難過同羅馬

好波 迪斯高及艾馬臣都燈埋

有錢佬易話圍啦

同阿狗同鈀傾仲死 又要俾人撚

Psg 今季要沖歐冠
點會賣kurzawa 俾車仔

ffp

笑撚咗, plan b 仲難買過 plan a
買唔到艾馬神買到古沙華？

基佬自己reject 所以同阿冇野傾
psg想過ffp所以你肯出佢肯放

買到既當然係古沙華

同爺爺買人一定好易DEAL得成

已經冇野清 個bench大部分u23

咁 plan c 係咪C朗

曼聯同佢地傾就係 車狗不了

想睇佢點屌柒班垃圾

艾馬臣未傾掂就借堅尼地走？

閪女人唔係不嬲都係咁???

到最後得巴克利

干地多次敬老是為了鋪路買基奧特

古沙華個名真係好撚型

就咁傳 bid都未bid就已經j緊

我唔覺得PSG要因為FFP要賣人

Hi 派精又幫西女人奶閪

原來左閘未deal

干地中撚晒伏

summer 先賣唔得咩？實衝埋冠先啦，尼馬都唔知仲stay幾耐

支持干地走
留係呢間垃圾球會實踐唔到佢既足球理念

我唔係老鼠分身

權鬥呀嘛

係
Psg、鏝造數世界頂尖
係d窮西羅馬先要年年賣人填ffp 條數

個on9 1年政策真係好撚老土

高層又衰 領隊又衰 球員又二線頭

有個球員係4線都踢到正選

出邊班人真係搵交嗌

食古不化

你又ON9 D
接受到老鼠D TOPIC就要接受D人屌鳩車狗架啦
成日出去回人D POST咪即係你介意囉

其實唔係意大利入唔到決賽週，zappacosta都未必肯繼續留，可能都冬天叫借走。 而家係度做條撚樣嘅後備

番緊工無野做咪出去搵下交嗌
唔係點等到放飯

做it狗真係好得閒的 無project果陣

個個好似係妓 入過妓post見過佢

其實連安賽前都話要懲罰阿狗，唔覺老鼠有咩問題

其實據報係開放左，係2年
但羅馬就好似綁匪咁，即搬龍門由2年改至3年
羅馬咁串，你估閪女人會妥協咩

其實呢場真係輸運
兩球都係超人折射

輸就係輸啦 邊有話輸唔輸運
講運ozil有球同2和b求單刀 入左比數咪仲大

咁其實輸干地 安同西女人
後備冇擺進攻 落後冇戰術換
安傷左 進攻點已經少 仲要哂埋個換人名額
西女人唔柒買人後備冇進攻出

btw 全場睇住得kante有火咁跑 慘撚到 其他人傳失既傳失 帶甩既帶甩

球員為你賣命，上場受傷會唔撚會係捉個球員做戰犯呀on9

利申反安

但baka今場仲好過kante

安仔 在場果陣 真係懲罰緊
傷出之後就...

不過清Kante果D好明顯講笑
佢地moon post連呢D都拎出去講真係

艾馬臣 and dzeko
fast come

邊隊無叫過主力同教練out 都on9

簡迪真係車迷非賣品
喂 cap埋嚟句呀屌你地
唔好cap d唔cap d

武神打都唔知loan唔loan到
球員又想出國多d 球會想佢去番英超

你地咁撚上心佢地咪仲開心

多過三億一定賣

oscar係中超有3入球9助攻

你叫老鼠出去同佢地嘈啦

推爆佢啦

下個post咩名？

貼麻友plz

炒柒你班紐狗就緊架啦

support

Moses lan

咁佢受傷要換係正常 但咁就唔係輸佢
戰術就部署好哂 冇啦啦失預算
你可以話佢傷佢唔想 但影響到戰局係事實

利申迷安

以前阿狗咪一樣成日開呢D topic 洗撚理佢

不過有d創意就好 咩炒柒xxxxx呢d唔係咁好笑
好似有利可屠 降魔車呢d真係幾正

最後可能係高治。。。。

古沙華垃圾黎

開心okay啦, topic又唔係咒人死咒人斷腳影響到人

買邊個好, 一陣約左西女人食飯

[清卡數]車迷冬季轉會討論區

炒樓清卡數

達：叔叔我細細個就睇你係猁到踢波

卡數一筆清

Bailey, S.M.Savic, Sandro, Dybala

#youtoo

con con con conte~
has been sacked~
by Chel~sea FC

any big name cuming?

一車車卡數

Dybala

個post好燈 連險簽都學埋垃圾西女人 好波

高治、BTK、法卡奧

簽到古沙華 艾馬神 迪斯高 是旦兩個
我係街大叫三聲我愛西女人

高治 BTK 卡路爾 一字排開

屌你老母 閪女人

仲有冇迷閪？

Sandro plan a fail
Emerson plan b ready to fail
Kuzawa psg會放先奇
最後就係左閘版dllm 加高治

高波個d頭槌高治既，中腰波果d頭槌達既

終極燒味戰

幫推，下次唔好咁串喇

連baba堅離地都借走埋

Baba用都唔用 干地又係on99

千古奇冤艾文奴
佢走咗轉會咪一樣垃圾 閪女人又然

會唔會又係淨出無入 捱到季尾

低腰波就簡迪

重點係左右翼衛都無人識出波

半場就斬埋去啦，橫掂都落唔到底